梁凱寧著短裙教書

對淫腳
D仔有冇當場打J

成間房都隱隱約約聞到陣腳味

想sit堂

塊面好膠

邊度黎？

似BU

樹仁（好似係）

大波寧

屌你， 叫人點專心聽書

係咪預備一落堂就同人出街食飯做愛

大大個bu校徽

he is blind

哇⋯⋯我屌

咩u咩course

好想去sit堂學習知識

開電視做完野趕唔切換

認真d男同學真係學到野？

定個個打晒飛機先去上堂？

成個班房一陣腥臭味

BU嚟

好明顯啦

師兄驗下眼好喎

正咩

樣靚
波大
腳淫

屌你

聞到精味就差唔多

大波

佢好鍾意著果條裙，樓上果d相都見佢著左幾次

拉

sorry

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

收皮

多p肉便器

咁都熱門

但可以鼓勵其他仲係TVB做野既記者跳糟
離開CCTVB

個樣......定係化妝問題？
點解有啲唔自然咁

。

不推文回覆呀成班on9 精蟲上腦

屌 拉

呢啲皺皮老女人都好J

11.2 維園見

11.24留港投票

雞都可以教書？

想問隊尾排到去邊

佢自己都係BU學士，夠班教大學生咩

27歲都皺皮老女人
你屌埋你個份

11 2 維園見

講到咁核突

李星

推撚夠未
11.2
11.2
11.2 呀呀呀呀呀

who are she?

以前都有個天氣女郎轉左做藝人 又係好大波
有冇人記得佢叫咩名?

黃婉曼
有波又有天氣

教書都著得咁暴露。。。學生就爽皮。

低俗
無大志

絲打！？

第二個粘冰冰, 蔡雪瑩

佢係唔係黃絲？

係

不推文

佢都叫善用不推文

唔係推上熱門
自己不推文慢慢J算

估唔到係絲打

緊係學到
上完堂一回味佢對淫腳就會同時記起佢把淫聲教既野

上左熱門 拉

人靚心地好

咁都叫暴露...

Ching你中東過黎？

整容黎?
個樣唔同晒既 多左陣膠味

pthg

化妝姐
呢張淡妝好好睇

拉 屌你老母死淫蟲垃撚圾

呢張就真係好睇啦
第一眼望最上面個d圖已經覺得佢同以前上鏡個陣個樣好唔同
尤其個咀

宜家個樣又係膠膠哋

應該係BU SCE嗰邊

扯扯地

Lm

呢個post 既留言以為係半年前既連登

好失禮人

你班仆街....不推文回覆呀
成班淫蟲失禮死人

呢個時勢佢都唔想俾人J了

右邊 過咗檔去有線
半年前仲係now

不推文回覆
你班淫蟲

梁凱寧好靚女!
😘😘😘

自瀆過度令視力變濛

希望梁凱寧上黎同連登仔
深度對話

想讀番書了

李臻
啱啱去咗畸寶

想屌

好想係張枱後面推爆佢

[member]笑咗[sosad][sosad][/member]

成個樣唔同晒

化妝濃左姐

瞓落對波到

咁淫

真係正唔係講笑

蘋果照妖鏡下通過測試
腳

估唔到平時收埋喺枱底嘅腳原來係咁淫

絲打

又話做海關嘅

點上堂呀屌

人地都叫你班友不推文呀

用腦J啦屌

乜撚野呀呢d都上熱門

靚pussy

可否sit堂

Fake news

好撚正
去左開電視？

點集中精神聽書

想報名上堂

who

同學，你隻手係枱底做咩呀？？

推呢d 暗星po jm9

好撚正

有mon post

推多兩下

有咩居心

佢對腳有啲肉
好淫

唔推文我想推凱寧bb

去左開電視?!?

gay test

92年都老

佢個鼻好大
下面一定好闊

ps 歡迎當事人提供實證反駁

咩活動黎點解我唔知
利伸非commu人

好似幾正
留名

佢個fd麥詩敏都幾正

又話做過tvb賤過雞
咪又係一大班雞蟲衝過去j

好想做個兩個細路

墊pad寧之前考緊immi海關懲教同icac
但因為比人網上蛆擊
考到體能測試止步
有傳madam唔準情色事件影響部門聲譽
所以話大家唔好得罪女人

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家
1
2

[size=6][墊pad寧之前考緊immi海關懲教同icac
但因為比人網上蛆擊
考到體能測試止步
有傳madam唔準情色事件影響部門聲譽
所以話大家唔好得罪女人

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家
1
2/size=6]

私了咗加泰狗未

I deal!

同學！！雙手擺番係枱面！！唔好收埋係枱底！！！

梁凱寧教個科係comm 1015 Intro. to media and communication，職位係客席導師。
係tutor咋。

冇所謂啦，反正志不在此

墊pad寧 請左好多水軍幫佢出po架 有kol公司簽咗佢 佢諗住考幫辦可以索性解約
考唔掂
又去奶番agent幫佢洗底
你知乜嘢 弱智

下一秒就食樹皮飲泥水你都肯？

認真
肯

你班死毒撚打住飛機上堂啦

真心，有幾正？
就算係靚都唔洗吹到咁掛

D主播都成浸老雞味咁

真人好撚矮都可以影到165咁嘅身型，係犀利嘅

如果佢冇化妝又遮咗對波行過你身邊，你應該唔會望多佢一眼

做咩咁多人狙擊佢

又要

之前講左本人接手返啦

係囉
見到有人話樹仁，心諗做乜膠
BU唔係咁少人識吧

淨係對腳都...

條裙太長

好想射晒落對大肉腳度

我要上。堂

我好肯定企佢隔離個位男同學唔係去學野

好想屌

短撚到

158cm 算鳩數

Kol公司用

佢屋企人親戚做popo前線 屋企人親戚做popo前線

我好想屌

#127
假野惠里菜
•
1 日前
又話做海關嘅
1
1
前往回覆
被引用回覆
#139
牛屎樂
•
1 日前
Fake news
1
1
1
前往回覆
#178
黃心美食洋腸
•
1 日前
[size=6][墊pad寧之前考緊immi海關懲教同icac
但因為比人網上蛆擊
考到體能測試止步
有傳madam唔準情色事件影響部門聲譽
所以話大家唔好得罪女人

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

唔好咩

過檔開電視真係選擇得好
開電視其實高汁過viu

咁都上熱門

係咪3個都走哂而家好似唔見麥詩敏

邊個唔想呀，你估reg佢科個班男同學真心想學野咩

Ling姐 hello你老公係咪popo

勃住上堂

冇走，星期一至六做香港早晨

其實係條裙ge長度唔應該出現係一個教書miss

墊pad寧之前考緊immi海關懲教同icac
但因為比人網上蛆擊
考到體能測試止步
有傳madam唔準情色事件影響部門聲譽
所以話大家唔好得罪女人

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

事實上係，你因為咩原因離開tvb我都會撐你。tvb對香港人嘅傷害，遠遠超越佢化妝俾人杯

理性ching

傳理每年都請好多出名同有資歷嘅記者返去教書
呢一行係講經驗多啲 有經驗嘅記者教書會貼地啲

咪玩啦 佢深黃黎
雨革時期已經係咁推動成班TVB記者聯署屌9大台

利申識佢

呂秉權都係大學學位
做緊浸大高級講師

佢辭咗職之後 已經搵返啲fans
自己接手返個官方Facebook同埋Instagram喇

佢仔仔唔係啦
佢同佢仔仔屋企本身都有啲啲 唔使折墮到做popo

利申識佢

呂秉權，趙麗如，Jenny Lam呢三位高級講師起碼做咗十幾年記者，Jenny Lam係超過20年，同有碩士或以上學歷。
導師學歷同工作經驗要求無咁高，梁凱寧2013年TVB實習，真正跑街做記者係今年年頭。
BU不時有請新聞系校友同同學講下自己行業，畢業咗唔係好耐嘅都請過。

我都讀comm
其實講真 professor果一類
長年係學術界不食人間煙火 教書都係廢廢地
你要學野通常跟tutor先學到野

不過傳理唔好做 工時高人工低
你會見住成班同學慢慢頂唔順轉行
利申：一兩年前已轉行

.

呂秉權成日屌鳩中共BU遲早郁佢

有冇機仲係處

唔洗理佢

假膠放fake news

李臻殘咗好多...原來佢做咗咁多年

李臻去now（12年經驗）之前做過有線同tvb（6年），而家又去返有線寬頻，做內容業務總經理。
其實與其谷開電視部分節目，不如放D資源去109台好過。
我比較贊成cut開嚟見我。
109 cut好多自家製節目，做多D時事節目，放D去免費台。
節目踢走黃永呢條藍友好呀，不過左邊條許楨係唔係藍？
見CCTVB同港人講地不時有搵佢講嘢。

原來Oscar係過去做管理層，仲以為佢只係客席主持

佢亦係客席主持。

Oscar比較中立，唔想睇果兩件藍屍

條女對腳都好撚正

你同梁凱寧有咩深仇大恨 狙擊人咁撚耐

班男學生一定成日去廁所

前世未見過女

講事實啫

謠言止於智者 你有證據先好講啦
唔好屈人

已醬油

同學仔交左功課未

More

唔洗打，啲前列腺汁都係咁必出黎